季詩傑：唔好俾左膠老點死守中大

推